老母唔比我洗頭

話夜媽媽洗頭 個頭會痛
用風筒吹頭又好嘈

出左成日街 污糟邋遢家陣洗個頭都唔得！

用風扇吹咪無聲

小學生寫日記都開個po

論5p台應該開咩po好

吹到我凍

你廁所無門鎖？你洗佢吹得你脹？

沖涼順手洗埋，佢點制止到？

佢會喝住我 訓話1個鐘起跳

佢會聽到

過黎我度洗

有肺炎

你知唔知要幾耐😅？

真諗緊用酒精噴下個頭

我住元朗

我都係

過黎我度，我保證一定會做d咩

我會入去廚房吹

一拳打撚爆佢個嘴咪解決問題

你係咪白衣人先

我用緊風扇

小心凍親

唔用暴力解決問題

仲唔瞓

我深黃

投靠中共未